買新notebook 畢跡皮五內 有冇介紹

要求睇片上網有8個鐘以上電 越長越好
2kg到
8代i7+ 1050ti以上gpu 有得換ram 換hdd
一定要有thunderbolt 3行到egpu
宜家睇中xps15
仲有冇其他選擇？
利申 it狗

唔記得講 要行到cuda
mac機不了

我部XPS 用左半年.......除左打唔到機外......電池螢幕都唔錯，整體都算值得推薦

邊道買？幾錢？
反正都冇時間打機

果時佢岩岩出，我上官方網買，你可以試下打電話上去R discount, 我都有打，但佢冇俾offer 我

dell xps
Razer
MSI

MSI gs63 好似好抵屌
實際用到幾多個鐘

你行得咁重型運算 一定係長插電 唔可能用電池 得一兩個鐘 齋內顯 唔計eGPU

Aero 15

行運算肯定插電
淨上下網睇下片呢

Windows 計算公式 官方除一半就係可用時間

Thinkpad x1 extreme?

1060版睇落ok
個價近排會唔會跌

仲1060？2060喇

gaming notebook用8個鐘？搵到同我講聲，都想入返部

諗緊買依部, 諗住今日買

2皮 不鳥

2070版都係18000
你係咪傻鳩左

1060版跌到1600usd

個差價就夠一個egpu＋2070

等你開箱

未買,諗緊i5定i7好似差唔多

I5夠

2060 $15k咋

摸過下實機
點解gs65睇落比aero15厚又大部但又輕過佢